呢個時勢，好多人有份工仲亞之亞左

我唔係奴性重
而係眼見公司生意真係冇以前咁好
我哋本身返足6日，放勞工假正日，人工勁低但自己度高到冇朋友。朝9晚6唔使ot準時收工。
家陣老細想大家幫手真正輪休唔好嚮星期日同假日休息，老細本身年終無休日日開門做生意，近年佢開始頂唔順唔想返但又想做生意。
同事媽聲四起~
當然我都唔想咁，我都唔鍾意輪休。
但行內已經開始要員工放無薪假部份更加裁員甚至執笠。
其實我都想跳槽

同出面比我好似奴咗D, 工作鍾意一做做到尾先收手不過一夠鐘我就走人~

腦細想做生意關我乜事？點解星期日都要返？

佢年終無休應份㗎喎

On9
新聞嚇鳩你都信
我嗰行大把人過檔
我都加咗20%人工

屌下都唔得呀，家陣同佢有親呀

但我有行家搵地產揸巴士都唔請。。。

言下之意即係係健全勞工福利下，你公司會失去競爭力? 而呢個係員工唔接受輪休既錯?

我諗其實公司已經算係單方面改變合約。佢係唔啱。
不過而家佢咁都唔炒人又唔放無薪假（大家都十幾日假未放）同隔離商戶比佢都算係咁。
我有點冷眼旁觀，因為我冇諗過做落去不過同事內地嚟唔識英文唔識電腦又唔識上連登手軟腳軟50幾歲人冇競爭力就真係請佢地要硬食一係把心一橫搵路數。
我有少少buy"唔鍾意就咪鬼做"。班人嘈足十幾年都仲嚮度做。

紅日返工咁又點

返6日都唔重

我哋原先放假係正日，家陣改放閒日，感受唔到節日氣氛，佢地唔鋸囉。
唔鋸唔係咩大問題，又唔同老細傾，身體走去配合人。

地舖做零售

+1 7月開始搵工 都有4個offer 加左25%

利申: IT狗

老老實實
呢啲係睇個人有冇價值 有冇競爭力
冇學識冇技能冇經驗就一定係做辛苦工

除左中六合彩 邊有不勞而獲

Quit lo

夠鍾走人同你做人要食飯痾屎一樣,係做人基本責任黎,唔明點解要特別提

行外人唔會明，大家身上著嘅衫尤其時裝其實係人哋設計打辦跟單同車間ot得返嚟。

呢個時勢？咁好景果陣係咪又有分享成果先？

咩時勢 完全無影響

連登仔好多人中之龍
要問自己點解做唔到
而唔係埋怨
埋怨只係因為你廢